其實連登仔踩低澳門是做乜鳩，好唔抵得習總吹捧澳門？？？

得罪講句，香港人幾時認為過澳門可以威脅到香港 😂😂😂

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】